連登係屬於00後嘅討論區！

唔該18歲以上嘅ching 滾出連登！

岩岩好 唔洗滾

恭喜ching ！
我今年9歲
你好！

做乜要分化00後

講乜呀你？
連登=00後約炮場
你唔🐖？

你約唔到所以要開post鬧佢地？

？？
我系00後牙

扮乜野

😂😂😂比你發現左tim
其實我17碎
今年dae 啦

00後連連登係咩都唔知
Facebook 都話老野用

一句講哂，How much per Q?

遊樂場討論區

00後集中地

咁你又入？

？？
禾門00後用開連登嫁
但係比班90後入侵之麻

你一定係90後！

你就90後
死老野！

你一定係90後呀！

我就唔信00後咁講野

自貼呀假膠

入嚟遊樂下，要唔要清批准

又話人遊樂場
又要 好似好討厭咁
自己又入
即係你討厭自己？

我覺得奇怪姐

我都想喜歡自己

你唔自貼證明下自己係90後

做緊咩